[hunter]有理由相信，旅團死剩團長一個

最新果話團長出現係船上
但得佢一個
不過似俠客死前
話過今次係全體集合
好難相信
團員會個個都遲到/搵唔到方法搵團長